人中之龍0 極 6 揀邊隻？

俾你只可以揀一隻，會揀邊隻？
講埋原因

0

剩係玩左極和6

極好玩過6

好睇成個故事性.. 人中0 係所有故仔既開頭.. 要簡一定簡人中0

誓約的場所

0啦唔洗諗
格鬥系統，支線有趣程度已贏成條街

0 極 6

0仲要雙地圖 又有真島條線

好想有人中2-5 中文版

極或者0都好過6

玩過1,2 依家玩緊6 無玩3-5
想佢出返ps4 中文版
遲啲會玩埋0
唔知邊度有0嘅中文版二手賣

交收幫到你

人中2，3三個地圖，人中5 5個
樓主個問題同mcu，xmen， 魔戒每個系列只可以揀一套睇冇分別

.永遠不玩6

遙

6點同1同0比
故事牽強又唔好玩
應該揀0

係雞係公廁

0>6>極

0

如果要排嘅話
0>6>極

0真係好唔錯

玩0啦, 6真係唔太好
利申:集集有玩

一定係0，真島同邪教支線都好正，打鬥又多模式玩，6既極好小 唔夠爽

人中6桐生線定人中0桐生線好睇啲？

人中0桐生得第一次打久瀨果度比較精彩
其餘時間好撚悶

其實缺一不可，你會唔會睇avg唔睇ca im，睇dofp唔睇first class，toy story淨係睇第三集

0 啦 ，有兩個角色玩，出極既招又多

0，極，6
人中之龍仲會唔會出新？桐生老弟

6好似話係最終章？

桐生最終章，唔係人中最終章，雖然我覺得兩者差不多，有7都唔會點關舊人事，好似logan之後，舊xmen全員落幕一樣

6 因新系統和人龍系列大結局。

而家人中0同極 一手幾錢左右

0應該搵唔到一手

二手價睇住佢百七升到二百幾

6出黎昆水架姐

我會選極，因為可以瘋狂同真島hehe

0啦
淨係夜總會經營都夠我玩一世

000000

0 必玩

不過好驚玩完0再玩極同6會覺得好悶

極既話基本上用虎落已經屈哂機
無乜打鬥樂趣

冇人迫你屈同一招，集集都有屈機招，極堂島mode仲有好多野玩

好難忍到手唔用

我玩完0玩極 玩到好辛苦
劇情方面我覺得已經差好遠
6都還好啲

0 $320 中文版 是否應該入手

想玩就買
千金難買心頭好

前日先買左0既二手，$338
貴過曬其他game既一手

其實真係會
零太正

個結局冇其他game超越到

人中6爆左主線之後 覺得啲支線好悶 所以都冇繼續玩

0>>>>>>>>6>極
0真係太正，玩完隻game真係好明顯feel到啲角色變化
每個出場角色都寫得好好，好有意思
最難忘當然係真島
其次錦山最尾阻止桐生殺人句對白聽完又好心酸

我迫自己要一路玩主線一路清曬啲支線
玩0同極勁多支線爆完機唔想玩
不過6嘅支線已經有趣過之前好多 上兩集好多一兩句講野嘅垃圾支線
同埋6好易拎白金所以要做曬全部

我覺得1,2,5個結局不在0之下

買左6

275 一手

0>>極>>>>>>>>>>>>>>>>6

玩完0同極之後玩6真係一啖砂糖一啖屎

6既優點除左係畫面靚d之外其他都比0同極差。

首先最大問題係戰鬥系統垃圾，放棄大受好評既風格戰鬥mode得翻一個mode打到尾會令到戰鬥單調。
明白以往人中5都係得一個mode打天下但覺得應該要將唔同風格既技都放少少落人中6個mode度，至少可以見到其他風格既影子呀 (如果唔係我0同極拜師咁辛苦把撚呀 )

另外戰鬥流暢度同爽快度都好差，動作生硬唔再講，大佬今集d極真係少得可憐 拎乜嘢出極9成都係飛撲果招真係你唔悶我都悶啦，仲有果個多餘既爆seed mode，要人打打下架行埋一二邊爆seed 爆完又唔係勁好多，連技最後果個連禁特寫又唔係爽過人，真係多舊魚

戰鬥以外果位垃圾位就簡單講下，如果唔係講足一日一夜

升級系統垃圾，以前係打人做任務賺錢/經升lv，宜家係食野升

畫面剪接奇奇怪怪，好多支線完左就無啦望上個天或者眼前一黑，好似無頭無尾咁

最後劇情方面就不予置評

好懷疑sega 係咪用哂d budget去請明星所以無錢整好隻game 話哂今集係桐生結局好心就整得仔細d啦，趕頭趕命推呢隻半製成品黎略水

我寧願你用請明星d錢請多d av女優

0時是神，除左開頭d劇情都係咁長氣之外，都冇乜野

人中6，桐生老啦，打交冇咁勁

你睇下達哥玩咪知

0真係高幾班

6係最垃圾

6係做湊仔game

達哥自己狀態都回塘，全盛嘅佢玩人中4都高幾班

維新，最完整

最衰無中文版

你老尾玩人中0白金玩到想死
d小遊戲又多，支線又多

拎住本小說黎玩

咁有咩係6優勝過0同極？

0
係人中既故事開端
所有野都由零開始
支線又好玩而且又有真島
6就一般啦
尤其個打鬥系統
又無得帶武器用
不過個畫面連接性唔錯
極個故事一流
拍電影都得
啲歌又好聽
但支線就同0重覆但又無零咁多元化

咁多集黎講我會揀2,差婆

敘事能力同lv
畫面有一半時間優勝過0同極
行近警察可以嚇走流氓
隊友系統質素提升
音樂同lv或者再高少少
鏡頭分鏡場景同lv或者再高少少
例如廣瀨死後，成班著黑西裝坐喺廣瀨一家嘅鏡頭用得好唯美嚴肅/千禧塔嗰段
極有電影感(真島冴島大吾一齊行入東城會果幕好霸氣
最終戰前，南雲喺天台同桐生果段對話，果枝煙，成個畫面好有意境，鏡頭好靚，好體現佢以為廣瀨小清死曬，決定捨生取義去赴死個心情
最尾桐生個背影，配埋遙人桐生每一步，仲有遙講加油，好唯美)
支線內容比較貼近呢刻
全CG
無縫入屋穿插
save一次
有智能電話用，有apps用，有影相自拍
路人多咗互動
桐生今集最多造型
明星最多
有三上
打最終boss之前果度好型，桐生吐完血講我已經無憾了，睇到好想喊

個人認為2係系列最重要一集，有0,1故事做背景，劇情意料之外，情理之中，直接影響3-6嘅故事發展，日本黑道X武俠概念嘅巔峰

之前上網睇人打第二集，龍只有一條，好撚正